6.21金鐘警民共晉餐活動

有鑑於上次有參與者反映水泥太難入口，所以今次誠邀各位攜帶雞蛋、蔬果等適宜在炎熱天氣下即開即食的食物，與熱愛大灣區的警方一同分享
大家亦可帶同油漆，臨場進行佈置以增添氣氛